[109] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(31) 全能演彩生日快樂 啲日本簽專寄未

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

冇人100

帶禾櫻留名先
辛苦晒開新po

油B老公留名

Spella X Eunbi | Panorama tutting ver.

留名

打錯左做演彩

錫錫

LM

留名。

唔好意思
我先係

撳嚟撳去係咁 睇得明咪得

冇你咁仆街

為表歉意 我決定娶李彩演做老婆

新飯LM

嗱，今次我撐諾塔巴嘅

lm

NPLM

帶老婆仔嚟留個名

帶老婆lm

IZONE 方：直到合同終止的4月為止持續活動ing...預計繼續聽取意見

12日，IZ*ONE的經紀公司方面對heraldpop表示：「關於IZ*ONE今後的活動，正在收集所屬公司和藝人的意見。預計活動將持續到合同終止的4月，將繼續聽取公司和藝人的意見。 如果有變動事項，會向大家轉達消息。

2021年2月13日(土)21:00 TV初放送

唔支持續
好似櫻花(我講係櫻花樹)咁，係最美嗰一刻就停咗係呢個位唔好咩。
過幾年俾新團過嗰時敵咩仲慘

返日本akb已經夠慘

而家日本都近乎停擺，返去都無乜工開

你以為返到日本 肥秋會即刻對佢好好咩 同平手玩都唔同佢玩

由成身名牌變返頹廢裝束

嗰對涼鞋
嗰副眼鏡

新飯lm

12月中到而家都未寄

哇 睇本土字幕組 識啲嘢

進入最後幾個月 又開始日日都有新嘢傳

兩星期前先有人9up 話Jline 返左日本

日本簽專幾時寄呀屌 等咗成年喇

石沈大海

韓國嗰本收到都未到日本 等到下世紀

解散都未收到日本果隻

有冇signal嘅 sticker

一日未散一日都有得傳，最好就唔解散學日本玩兼任，一年合體一次出一隻碟

我都講咗成年，FF兼任好過extend

肺炎 兼乜 一飛就隔離 全年最多時間係隔離

兼任咁垃圾既提議都話好

咁你有乜野唔垃圾架提議🤔

解散?兼任有咩好?又黎DIA打ioi?到時你cb定我cb?我成團人就你一個唔cb?

咁竟然唔兼任，咁你又有乜高見可以
1.既要大家一齊CB，唔駛自己人打自己人
2.又要有時間俾佢哋練到歌and舞，
3.還要買到碟拿到一位有成績交代

咪話左冇

唔解散唔寄嘅話
我唔介意唔寄

又解散又唔寄你都吹佢唔脹

太好笑

你頭先係話兼任呢個提議係垃圾，無話你無提議/諗唔到提議/有更好提議。
我仲諗住有高見可以FF吓，打吓J添

咪講左解散

點正都冇用 抽極都冇 淨係比d垃圾卡

其實呢 如果係咁呢 本團先係主要 一定係本團嘅cb優先 基本上歌同舞都係自己練 到時再一齊夾 再講一位唔一位都唔重要 延長或者兼任都係為咗錢嘅啫

咁咪唔齊人囉年尾新年又唔會cb一年你有幾多日子可以比你搞

其實所以係出隻歌 呃下錢嘅啫

咁你兼任黎做咩

呃錢 留返住個名 幫自己嘅團抬橋

忍住手唔睇B站殘體係等耐啲但係辣炒係值得等嘅

幫自己團抬橋呢個堅重要
其實由cj帶頭簽定約一年邊個月安排cb就乜事都無，年尾仲可以表演特別舞台🤔

FF嘅兼任
12月頭CB出同時出一首韓歌加日文Version，衝兩個星期拿一位，順便出埋年尾日韓舞台

支持本土字幕組

抬橋大把抬住pd個名出黎有邊隊好成功

【2月の特集番組】12人12色の素顔！IZ*ONE特集
日本Mnet2月會重播izone之前嘅電影同節目

MK妹

想做佢同學

是

好驚嚇

你是誰

佢唔沖涼的

新飯

上堂望住佢撩鼻屎

愈嚟愈厭惡油膩

本身食緊宵夜突然睇到啲咁嘅嘢
即刻唔想食了

一巴煎落去成隻手都係油

又做乜集體欺凌我油B呀

鬼叫佢啲罪狀愈嚟愈長咩

屌哂樓上連續咁多層討論油b

越黎越多油家軍

油膩警告訊號現正生效

暗中起義

和解左好耐啦
新人？

有野唔明
如果今日cj吹風單野
活動合宿到12月31
即係已經有成員離開左宿舍
一月打後有開vlive既係咪代表續約

宿舍合約到12月31呀

咁jline訓邊

唔係2020咩

租個間屋到12月31

jline瞓街咩 2021年12月31呀

前幾日先開完live

柔理寶寶fans 加入，
各位Wizone, 柔理係個好可愛嘅孩子 好女仔
希望各位可以嘗試接納柔理，
唔好再無中生有咁誣捏一個咁天真無邪嘅小妹妹
IZ*ONE有機會就快解散，請大家唔好再分化

柔理都係IZ*ONE嘅一份子 大家珍惜吓吖唔該

天真無邪

訓街

支持，油膩又純又true

1月10日仁奈做完個vlive之後被踢出街?係就慘

係好慘 所以收留左佢地

又上雜誌

push

eating trip S2 第一集4點首播

其實想快D解散
唔好阻住油B solo

支持，求CJ唔好耽誤全能油b

小弟想柔理留返喺izone
如果柔理退出咗相信呢度好多Wizone都會好傷心

柔理的世界可以更大
你咁做只係困住佢

我仲係度諗做咩冇啦啦po個阿叔出嚟

呀櫻

Sweet home嗰個阿叔

做乜失驚無神back bug我

'2관왕' 아이즈원 (IZ*ONE) - AAA Potential Award AAA 포텐셜 AAA Best Musician Award AAA 베스트 뮤지션 [2020AAA 수상소감]

禾蛙

娜b

比阿純咁樣搖我真係頂唔順

[여고추리반] 대탈출 제작진도 놀란 추리력 만렙 멤버들의 정체 | 0화 공개
娜b新綜藝節目前導

Cream빵

夢想和希望需要好好保護

back bug

解散我吧

邊個女團可以硬撞世界彈咁犀利

The Hot of Performance of the year

個名好長😂

'Fiesta’ ranked #2 for ‘Digital Artist of the Year’ for the month of February at Gaon 2020 Awards! Congratulations!

評審識野，算算算正呀喂

啲燈光咁嘅

第一眼冇睇清楚仲諗緊做咩咁好幫油b個胸打碼

因為係油膩唔想見到佢

專輯部門 候選

Ending

唔打格仔你哋啲油飯會有幻想

我反油

眾所鳩知 fiesta下一首係panorama 算算算唔存在

打唔打都冇嘢睇

BTS賣成4百萬張

Leeteuk: Then IZ*ONE! Now, I feel a bit sad when I see these people.
Joo Young-hoon: Why are you sad?
LIA: Oh, me too. Because I heard that they're going to wrap up their official activities as IZ*ONE soon. But now, I want to see an article about re-signing and continuing the activities.

幫手推一推post先
MK妹

原來個po無開到係韓國個分類到,唔怪得會搵唔到

我都係打曹柔里先搵到呢個post

個妝好柒 D雜誌成日逼害佢地

今次算好啦

上次個Halloween妝

Vogue 既造型真係神顏都難救。

現在雙眼通紅

1月18日Youtube有發布會直播

兩張R一樣

本身都有

必中D卡好垃圾 唔抽了

唔抽啦

本來100分，俾人整蠱都70分你想點
好過我係隔離post成日串嗰個日本妹

快d抽la

三色都齊左r隊 sh石

勁

完了吧，如無意外

Among the members, Sakura stated that she will no longer continue as a K-Pop idol but will be returning to Japan.

幾時講

fake news都信

冇講過

可能寫篇野個條友響佢地床下底偷聽到嘅

無source真係屌出聲

放流料

個個自私J

fake new

呀櫻有繁中字幕組

唔通連個天都要迫我迷純蛙

好屈機

唔經唔覺loop 左10mins

咁快已經落定廣告

一個月差唔多啦

第2集

櫻竟然同奶玩鬥快跑上去擺pose

唔係替身黎？

霸氣

運動鬼才

日專

終於要寄

佢話prepare完會再通知
即係有排

要啲時間補簽返

跳舞勁左,運動神經都好左

正,想丁

lan

我覺得牙蛙近排屈機左

新飯留名. 啱啱先識哩個女團但就來完了

扮

1000%已經屈機。

嗰時顏值無o衣家咁高

根本黑長直已經無敵 唔洗搞咁多野

祭壇

我發現佢無我有嘅嘢，覺得少少開心
Btw, 好顛

剩係鬥多金珉周我多過佢

無謂鬥多啦，自己有心頭好is ok

嬲到差啲係地鐵掟爛部手機

唔好做傻事
我哋仲要儲錢買周邊養女
你掟爛咗部手提電話就小咗錢買周邊

我都新飯

禾先係新飯

禾就真·新飯

禾唔係新飯

禾係WIZ*ONE呀屌

禾係WI*ONE呀屌

飯製game

又一個景點

好似好細張

game都整埋

光北留名

打多幾次就過到

唔得,你幫我打

育成game? 畫得幾靚但係

毒撚櫻

講到癲真心Wiz*one 認第二無人敢認第一

果時One-reeler武肺出唔到貨，班友自費去廠出一條龍服務

sources:

RPG + 推理

真係冷清

Arin有冇打機?
有冇睇動畫?
如果有就應該多計傾

唔准笑

無啦啦up舊相

蛙 都知大家唔上水
up舊相增加討論

終於到班女啦

除咗讚佢靚，仲可以講咩？

食咗飯未？

為左隻apps 專登出隻歌

總之有新歌就正

꾸라언니가 썼었던 핑크 샴푸 해봤당🧴
어때~? 🤭히힣

さくちゃんが使ってたピンクシャンプー使ってみたんだけど、、
どうかな🤭？？

焦點奈隻手

咁睇返之前拍既野 d花紋都似

乳滑

摸and摸and摸

咩show 黎
想睇

下面嗰張有啲童裝廣告feel

從下滑上

一陣有發布會直播

yena靚咗

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.84

鴨訪問話想帶純B上節目一齊玩

cute~

01lines 坐正中

似係出Beware個排拍

cls pv影到實圖咁sharp既

魔法少女feel

靚機好技術多時間

又有演V

又要準備幾個鐘

ncsoft大手筆

nako聲演V

spoiler

咁夜都有行程

唔通啱啱傾完contract

拍節目囉好冇

rp 加人開會

好尾機

炒車

采同權應該係去錄JTBC Phantom Singer

哇 離晒罩喎

想同佢戴返好個罩

不過係guest即係唔係參賽?

油b很美

人哋係錄wendy個新節目

喺一個fan account睇到

牙奶

都話左你油飯

牙英靚到咁得唔得架

想改你名叫柔理推

你幾時見過我po柔理圖

點解唔得，瑛B 不嬲靚

不嬲都世一

油b世界第一

幫佢帶好咗喇 你哋走啦

支持 支持不續約 唔好阻住油b大展拳腳用歌喉震撼成個韓國娛樂圈

拾相永遠都係唔拾走啲墨

銷魂墨執黎做乜

你地終於唸通左，izone係油b既絆腳石

想問下邊度有得同人換簽專

油b係蒙歌差d成為歌王，證明佢係kpop最勁主唱之一，竟然要佢屈就係izone同班空降閪洗腳！！

咪係，呢兩年半你知唔知我油b過得幾辛苦，次次要真唱encore得我油b一個人唱，成班無個唱得

你執走咗，嗰重點咪唔見咗囉

柔b其實唔錯 有興趣可以多啲了解吓佢

采源呢張唔靚

演被提及 best dancers之一

universe 除左首歌外 仲會有8集 總共155分鐘 (另加behind) 嘅FANTASTIC IZ: Hidden School 節目

洗唔洗課金先睇到

未知 睇下其他圑駛唔駛課先知

免費永遠係最貴的

佢個頭想點

奈子

櫻扮得好似 重點係有埋un腳

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] EP03. Lunch is over, and the dinner matters! I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE
第3集

最新消息 izone全體續約完成

岩岩訓醒

冇咗舊蘋果算好啦

禾都唔知原來呀真成日un腳

唔會 因為唔識韓文

咩事

你睇返d片啦 真真差唔多只要一坐低就會成日un腳
習慣黎

你課完金 再等B站就無問題啦

冇乜野啫 佢話抄佢跳嘅舞
但之後d人話左比佢知其實只係4年前演做練習生時嘅cover dance，而且已經落左credit

咁麻甩。

慣咗腳係咁

依個油b最可愛

唔反了唔反了
禾愛柔理豬

但點解佢咁似仁美嘅
想篤佢塊臉添

迷茫版油b

2月14有免費拼盤con睇
要響佢地個app睇

請大家多多支持姜惠元

咪就係 大家姐唱幾句邊比得上油b又厚又性感嘅聲 唉 留喺izone太浪費喇

采源

個app咁有米

認唔到佢

完全係 邊位 個feel

恩妃真係好好笑

接近油b ver. idol school

套衫係之前Hii機場嗰套

柔理靚靚

柔理世界第一

愛國少女
取代佳恩
三位出道
俊英明智
第二泰妍
IU二號
非柔莫屬

落足本宣傳

係有小小似...

柔理寶寶係亮點

同一件？唔會迫爆咩

樓上jm9

아이즈원 (IZ*ONE) - 'D-D-DANCE' Official Music Video TEASER A

造工好似一般

撚狗

好正

係我錯覺定係有種swan swan swan嘅feel

個背景好似番用咁款

好有swan swan swan feel

有冇人聽到句歌係邊個唱？電音太勁聽唔到

眼神制敵👁

之前有MV背景圖流出好似就係呢個
Paronama見唔到仲以為流料
原來係D D Dance

似係蛙

Same same same!

覺得個feel好過SSS小小

已經超越左抽抽IU

咁仲好

幾型 但首歌唔好似swan swan swan 就好了

Sss 唔睇mv 的話、歌舞都唔差既

見到撚狗就諗起林柏特

原來呀蛙有份編izone d舞

三家姐

永續啦

唔會炒啦

兩億大軍

林伯同油B一樣咁重要

第一名條友係我3倍分cls...我已經連續打左兩 三粒鐘先岩岩入40內

訓醒撚狗仲未躝

原來星船同mnet反左面，搞到cravity 無得上mcd，唔知會唔會影響埋奶真

Mnet 成日同人反面 唔怕

more and more and more
自己有美腿都仲要摸

最近先同YG好返
要和好最小等2 3年

原來9月流出嚟

炒未呀屌你老母

挽留
#SaveLampard

兩個月內做緊3個cb架野

躝

#LampardOut
#YuriOut

#LampardOut
#YuriStay

今集又係玩到癲晒

Catallena隊

#Lampardstay
#YuriStay

1. Nabuki Yako the Japanese person
2. PC Bang Owner
3. Bakery Worker
4. Trainee
5. Editing PD
6. PC Bang Part-Timer
7. High School Student

一出twice

25號D社

IZ*ONE - D-D-DANCE Recording Behind A, B, MV Making Behind A, B
上映時間 12分

IZ*ONE - UNIVERSE Concept Photo Shooting Behind A,B, MAIN Concept Photo Film, SUB Concept Photo Film
上映時間 13分

#LampardStay
#YuriOut

阿純竟然忍唔住

Nako: I can't stop me

又被人話佢多資源

唔可以飲可樂了😂

食播v睇到好肚餓

即刻有幾支百事

有暗黑料理feel

張圖有nako(香蕉化)

熱到走出畫面

第4集

其實有d期待 恩妃又搞到冇回放

個平底鑊都要寫名😂

油b素顏洩漏了

成日都出事故

咩事?

個replay秒刪左

又無得翻睇

見到manager個樣同埋超級亂嘅宿舍個廳啫

有冇圖

我睇個時閃得太快，仲意為係油b黎

其實佢哋係逐漸拾緊嘢走，所以先咁多紙箱。

睇清楚d啦 有幾個箱爛嘅
似係收完貨拆d唔拆d咁 然後亂堆埋一齊

似係買完嘢，拆完唔dump

百事

冇記錯 以前vlive就算"出事"
都會cut返"出事位"再po回放
係出事太多先冇
幾時開始 出小小事就回放都冇埋

以前仲特登花幾日blur走佢地對鞋個logo再上傳

🤫我幫佢哋諗緊點兜(點解宿舍咁亂)，你哋就講個真相出來(佢哋懶唔拾屋) ，又何必呢

櫻大陸個人雑誌 Sakura is Blooming 1月30號發行

大家姐

So Cute

恩妃忍唔住一定撲埋去

牙演同油B好似幾多part咁

油b值有咁多part

牙演就值 油B就

油b值唱哂全首

自摸

歌名叫D-D-Dance 演多part係正常事
除非個teaser fake 9人

條匙上面個U字 好似patpat咁

采源套衫好難carry

犯晒虧

咁樣算係spoiler咩?
印象中奶成日擺呢d

把聲幾靚，但無咗少女嘅感覺

MK妹今次個頭染得幾好睇
上次嗰隻啡金色唔好睇

你錯,就係上次隻金, 隻歌拍左好耐

我既Best 4

dispatch ig 原來用緊hi做icon

攞左兩個獎

佢cover 其他izone 既歌都幾好聽。

呢個組合幾屈

DDDANCE係代言歌定真打歌?

見到個GIF幾正
Good night WIZ*ONE

痴線 對及膝襪正到

佢對腳真係好靚

單講身材比例仲靚過元英

圓始終太瘦 多返啲啲肉會均衡啲

不得了

睇唔停

個腰仔

我想問eating trip中字cut post唔post得
處境刻嗰part好好笑

其實之前已經po左tw嘅cut
應該唔怕劇透

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.85

便服都屈到咁根本唔洗搞太多minguri個樣都世一樣

係佢自己成日亂咁用

三個著同一款衫

😋>🤦‍♀️

髪線.....

終於躝

挽留

應該唔算係代言 唔係打歌 純出歌

竟然有

已經冇左最精彩個part

絕對領域 發動

仲以為唔出啦

大個女都唔可以學d姐姐玩脷㗎...

好彩有F5 差d炒車

高過欄杆dd....

安全。

好可愛

禾老婆

呢輯咩相黎 難得見到雙金同框

non-no雜誌相

[광고]레트로한 카페에서 90년대 스타일의 룩을 입은 아이즈원 민주와 원영

成班wizone 臨戰狀態

有得聽未

音源出了

難聽過swan swan swan

禾覺得普通左d啫

Mv 係咪要等佢個app 上市先有得睇

等後日睇埋mv先

28號呀

今次係唔係唔會上音樂節目？

歌有d懷舊風咯

mk妹成首係咪得2:44嗰3句
最尾個幾句d d dance我隱約聽到似係佢把聲但唔知係唔係得佢一個唱緊

第一段個rap幾正

我覺得似B side多啲

今次首歌電音太重，好難聽到真聲

arcade完左

CB留名

之後仲要隔個星期先有片野

牙周世一

又唔係正式碟 質素差預左

想講佢 I got you 依段有啲似IU Blueming

太平 冇咩起承轉合 冇咩驚喜

冇預到可以咁無聊啫
真心可以用無聊嚟形容

Melon 成績都唔錯

連 panorama 都推返上去

下次係咪到百事cb

做bgm都覺得悶

唔洗聽得咁認真嘅首歌extra嘢

應該係

係我錯 第一段認真聽
為咗班女先聽埋落去
我都唔記得邊個唱咗邊part
MV出之前都唔會再聽

3秒櫻

點解I got you可以每句聽落都似同一個人唱但又好似唔係咁

期待啲綜藝content好過

其實演唱歌又唔係差, 點解無論佢哋唱咩歌演都係得好少part...

同風格嘅司裙完爆呢首

佢個定位淨係跳舞。

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] EP05. BBQ Race and Swagger IZ*One I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

大家姐，豪邁

珉周又.........

所以係send msg嗰啲要錢?

又玩奈子

做人要正面啲諗，俾個機會奈子跳吓，咁會高啲

奈子係跳高擔當唔好話佢矮

完全唔同feel

Universe出了

諗住課金結果死ser

都就快二月
到底解散定續約
正常你都要早小小講比fans知
唔通仲開緊會

演定位係主領舞，唱有我嘅柔理寶寶夠做了

當年831 Ment 肯俾彩演上尾班車入IZ*ONE應該要感恩噢
有人唱得仲少過演啊

後面奈子個樣

解散啦，對續約無任何幻想

解散對大家都好嘅，次次臨近CB又俾人攞造假單出嚟炒
跟著有啲頒獎禮又冇得上，

無論佢哋決定係點，都會支持佢哋

more and more

支持完約就解散並唔係代表唔like izone，而係覺得攞到唔錯嘅成績就好應該停再磨爛蓆對佢地都無好處，只會被再新出道嘅女團爬頭

呢個要過多幾年先啦，依家根本佢地仲係上升階段，可惜係限定團，你見CJ/ mnet仲諗住續約就知仲想玩落去，
依家你話停我只係覺得太過早

唔知班女兩年半來每人可以分到幾多錢

D D Dance MV幾時出？

Dispatch 腳趾

cj / mnet真係想續約咩？新女團選秀節目緊接izone完約推出喎。 cj係有心發展自己女團既話，今次就應該買斷晒班贏到出道位既練習生。

點會唔想續，班女既潛在商業利益係好大，就算捧多隊新女團都無問題。

係賺到錢，但cj話會將佢喺izone賺到嗰份捐晒出去，仲要分錢畀其他公司。

An 機down 得了

差唔多2GB，到底有D咩

咁大？

見到已經唔想down

最特別應該係AI聲

佢地冇message 即係得ai 互動

課金同AI講嘢

pd分邊個唱邊句係跟邊個把聲最啱嚟分
係 演唱歌係唔差 但係又唔係最好嗰幾個
係有得揀畀其他人唱嘅情況之下
就唔會分咁多畀佢唱

個app頂唔到咁多人下下都error

應該無估到咁受歡迎，server頂唔住

似拍緊universe啲團綜?

아이즈원 (IZ*ONE) - D-D-DANCE Official Music Video PREVIEW

真D()，我要去右邊，做乜拉我去左邊

咁短？

full version 請去個垃圾app入面睇

搵唔到🥶係咪要比錢😅

係咁爆ERROR

11個fandom點頂

wizone 要發癲了

唔駛

咁仲有其他團架嘛 又唔係淨得izone

搵到了，睇完好想睇舞台版

廢app

係最後套衫同last part團舞先覺得正

嚴禁性癮狗

剪定你地先

App都入唔到

想課金都咁撚難

㩒到入去 完全冇聲
屌 戇撚鳩 放棄

垃圾app

做個app前完全無做測試，當班女係實驗品，真係有d嬲

遲吓會唔會放返full ver. MV 上YouTube ?
屌那星 好心間公司正正常常完整up 上YouTube 啦
等咁耐就係俾啲咁嘅垃圾出嚟，做埋哂啲無謂野
屌你老母 universe

F5勁多次先睇到

真係咁勁？

Cj就係想拉埋wizone入universe 同 weverse 爭market share ，但個app咁垃圾

屌 我㩒入去冇聲

隻app點同 vlive 比
隻app定位同現有架野太多重疊，唔係要睇個mv我都未必會dl
佢可以同得幾多隊野簽約出收費內容，又有幾多野可以比人值得課金🤷🏻‍♂️

我突然諗到了，因為我係wizone 先咁諗，無係其他隊架飯諗，可能對其他隊架飯係好事

對其他冇咁多資源既團嚟講可能幾吸引嘅

Jyp而家有氣泡 ，yg 同 bighit 而家又搞緊合作，假設IZ*ONE 真係完約，個廢app都唔知會有乜大作為，所以係0課金動力

今次覺得周唱得好左，個key適合佢發揮

70抽1R1S 好在S係采源

last three months

首歌tune太勁
冇mv都聽唔出邊把聲係邊個
真係唔覺唱好咗

可能係

係kpop post見到話一年之後 vapp會冇咗，之後搞一個新平台

backup定d片先

完全唔識用

dl左一陣 睇完個full ver就熄撚左個垃圾app

UNBOXING IZ*ONE - ONLINE CONCERT [ONEIRIC THEATER]

正能到

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] EP06. Run, run IZ*ONE! I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

采源唇印飛機

JO YURIZ

有Catallena (Dance Practice)版

找亮點

睇錯左呀降做呀櫻

日專簽出貨

遲咗個幾月 有啲不安

亮點係左面有RCPC

奶真係好L高
巨人baby

其實如果唔計兩個細妹，Iz*one第三高係珉周，得165，其他囡都唔係高

演高過周
之前周爆左自己真實身高得163.8

好正................不過重點係響最後

Cute Cute

攞到手嘅人 肯定會唔理真假
不停嘴落去

呢個MV Cg可以讚嘅
至小好過SSS 個人覺得

靚好多， sss直頭唔合格

可愛

有娜D

純式搞笑。

心諗三張R咁開心真係唔該晒

牙純真係好岩跳呢d歌

又vlive賣廣告

上次唔夠清

開賣啦

櫻喵 中国球迷！

真係屌出聲 碌到最底無啦啦一堆殘體

有無話幾時出廣告歌

咩球

櫻喎 你話呢

娜又有show上

抽抽個頭

佢已經行綜藝路線
btw 娜b個look幾得意

cute

【精效繁中字】獨自吃播的鴨鴨 IZ*ONE崔叡娜 《女高推理班》精華小片段

突然發現自己好耐冇入嚟咁

呢5個好大機會續咗約
柔理 周周

第1 集 第2集cut

腰

只有柔理續約就可以
其他不了

有cut就睇得過，唔使捱成集

經瑛妹手既野，好易出事。

支持

破壞王

你估破壞王個名流架

岩岩行完紅地

Hi 玩紫色

奈去到真，好似信號符號

娜D呢

今晚有女高youtube event live
所以唔出席

唱緊啦

有1秒以為係娜D
Joyuriz

恭喜

紫hi

真真愈嚟愈成熟

好有動漫feel

正

really like you

紫hi 真係好搶眼

做乜要搞到好似解散咁

告別舞台feel

slow journey

18號

最後嘅演出咁

畀張圖嚇一嚇 真係最後舞台咁款

淨睇眼真係似。

我要睇con阿。

得online concert

死link

支肺

今次係咪最後一次頒獎禮?

短髮

等左成年都未有中字

屌死佢地

搞到我地冇得睇con

live完咗

My妃

倒數三個月

仙氣

呢隻髮色 呢個長度 好撚正

好靚

想問下有冇今日嘅ts?

아이즈원 (IZ*ONE), 앙즈의 꽃길은 끝이 아닌 시작 ('제30회 서울가요대상 레드카펫')

呢個느린여행 version咁催淚得唔得架

真

會唔會真係最後舞台呢

車汪真係屈咗好多，La vie 果陣都好似仲係nobody 最唔起眼果個，到今日izone top 5 都會有佢份咁滯

Vlive

真妹，一開就調轉Cam🤦‍♂️

指定動作，set 鏡頭

正常日常
慣咗唔會怪佢

紫Hi加黑衫仲好睇啲

日常事故
已再開

HI紫髮

真妹同仁美個手勢點解呢

係咪又spoiler

this is obviously fake lmfao

Fake嘢

但算高質fake

一早變左top 3

要食野 完場了

油B烏到咁低

娜B去左邊

可以續約麻, 好似ICAC STAFF咁, 兩年續一次
咁辛苦爬上黎有血有汗

我到咗喇

腩肉勿演

最後果張就跌出黎咁

巧乖乖

女高推理班 英譯中

可以變身做iron man mark V。

2月4日CJ好似開股東會，應該有確實消息出來

大家覺得會唔會再出日單或者日專？
定還是再出就係2nd album（解散）？

公平咩， 有大家姐攬攬錫錫

勁大力

公平咩，MK妹左擁右抱

拍拍聲

我無肚腩，你就有肚腩

牙蛙香膊

開始無新野睇
播左幾個月都係新歌花絮

冇行程又冇新活動 邊有新野播吖

keep住每星期有片算係咁，
唔知universe既嘢會唔會有

應該放番響隻app入面先

禾hi

..........

pish

揾人開下個po

但之前都未播過 梗係出埋先啦

搵人準備開po

Yeah嗰下 係恩妃定係特效聲嚟

清改圖既功力從來無令人失望。

我愛izone izone愛我

揾人開